唔好將清真寺單嘢諗到咁大件事， 傳統伊斯蘭世界根本理都唔會理

中共喺新疆直頭殘殺伊斯蘭教教徒啦， 又唔見話有乜嘢事

但呢度係香港

秒

即係咁會理香港呢單嘢嘅穆斯林， 唔會係放炸彈嗰啲激進派

放炸彈嗰啲穆斯林根本同中共friend過打band

伊斯蘭極端主義喺中國面前簡直渺小 中國極端主義遠性伊斯蘭極端主義

遠勝*

以為好大件事嗰啲= 未見過大蛇屙尿

以為香港噴藍色水好大件事 誰不知中共直頭喺新疆噴子彈

因為東突厥被定性為恐怖組織
但係香港嗰班Muslim有冇?

豬肉教呢啲欺善怕惡到不得了

而家popo喺清真寺洗緊地，咁幾時洗埋條彌敦道？

樓主講事實。不過有得煲緊係煲

係時候搞個 尊重宗教自由大遊行

唔大件popo夜晚就唔會好似死狗咁點都要做5分鐘show啦

有種5分鐘都唔好做呀

藍絲梗係主觀願望覺得好小事